
                      1.Unas persona dice que la pelicula es interesante y bueno. La persona se dice; “Una de las obras más interesantes del cine contemporáneo español de los noventa” En el punto otro de la persona, se dice que es interesante por la visualmente y la lingual, “interesante por su bello lenguaje visual y muy bien acompañada de unas notables interpretaciones pero carente de estructura narrativa alguna, siendo la obra una mera ventana hacia otros tiempos aunque con cierta sutileza en su forma de ser.” En la parte otra de la crítica, se dice que hay fotografía buena y actors buenos, especialmente la chico Javi. La persona habla con una argumente y le dice no es original para le dice no es necesario porque los actors y la lingual es bueno y bonito.

2. Yo estoy de acuerdo y no estoy acuerdo porque la argumente no es bueno; es dramática y no es originalmente. Yo estoy de acuerdo con su idea de las picturas y actors y la lingual es muy bueno. La nino en particularmente es un actor bueno. Las picturas son bueno y la casa es bonita. La final no es bueno porque hay muchas preguntas sin soluciones. 

3. Yo recomiendo por personas matura y es años quince y viejo. Es muy insinúa mucha sexual contento. Para la matura personas, es video bueno.
        
            